[mi78] Benji 今次叫 Ethan 渣電單車衝落山

送滑翔傘

benji返寫字樓打機啦

痴撚線 tom cruise又玩命

Benji: I am a field agent you need my help

痴線佬

信左科學教變鐵打?

Benji條廢鳩連2d3d地圖都唔識分

會唔會拍拍下真係死左

呢幕點拍?

斬件拍，早幾個星期跳車有吊威亞

呢2日個啲無威亞但有滑翔傘

希望唔好拍拍下有意外